「有圖」個上網速度咁樣係電話問題定係點？

用緊iPhone se, 上星期簽左數碼通2年。298果個無限plan.
第一項係金鐘office試既，其他都係係上水室內。

睇番其他人既speed test , 屌！差咁撚多既

有冇巴打講下點解會有咁既情況？

有咩咁嘅情況？
事實就係咁慢囉

iPhone se係咁慢

iPhone SE唔支援CA

換iPhone 7/8/X, 支援4.5G

max. 150mbps 都無理由咁慢
前se 用家表示支移21m 都行到唔止單位數啦（前提 3格或以上LTE信號）

冇CA upload都唔會0.0幾啦下話